[💳 ] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

[💳] 信用卡討論區 (16) 唔好再問年費 勿貼ref link

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。

發問前請細閱版頭

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A：請 Google HongKongCard

Q：我年薪 1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS

Q：我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值（AAVS）用邊張好？
A：大新 One+／DBS Eminent／SC Executive／BEA Flyer

Q：交學費用邊張好？
A：大學聯營卡，HSB 大學卡交學費有3X Cash Dollars

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有：

- HSBC
Visa Signature 簡稱 VS：低至＄2.78／里
要求：480K 年薪／600K 資產

- BOC
iCard : 每月首＄1111.1 指定簽賬類別及網上零售交易 10 倍積分（分開計）
要求：150K 年薪
＃接受大專生申請

- CCB
Eye Card：網購及拍卡5倍積分
要求: 150K 年薪

- DBS
Black Card：＄6／里、海外＄4／里
要求：240K 年薪

Compass Visa 簡稱 CV
要求：150K 年薪

［必讀］＃大專生 DBS 出卡法
學生要出 DBS Black Master 必先申請 Compass Visa，收到卡後登入 E-Banking 內申請。唔洗過冷河，一收到 CV 可以立即申請 Black Master！

- SC
Asia Miles 簡稱 AM：＄4／里
要求：240K 年薪／60K 資產開 SC 户口
＃大專生可以資產形式出卡

- BEA
Flyer World：＄5／里
繳費、AAVS＄8／里
要求：240K 年薪

［必讀］BEA 白金 Visa／Master／銀聯／JCB 要求 40,000 年薪，適合學生以兼職糧單出卡！

- 大新
One+ : 無上限 1% 現金回贈 (無腦唔想煩適用)
＃接受大專生申請
BA（英國航空白金卡）：儲 Avios ＄6／里

＊注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。
＊切勿再問信用卡年費！
如未能豁免年費請果斷 Cut 卡！
*注: 學生卡LIMIT 只有10k

睇 HK card 講
渣打 好似就出新卡
唔知有咩迎新

學生，揸住hsb enjoy 同dbs cv
嚟緊同frd旅行簽成萬銀機票，有冇卡有合理價值嘅迎新？
睇咗好多張就算係年薪十幾萬都一定要填公司資料卡咗關

出咗啦

到底之前dbs 簽100回30 肯回未

渣打舊客星期一申請周柏豪仲未有

做乜會開咗第二個既呢？

已經有第1個?